［集思廣益］男友飲醉酒周圍屙尿 點算好？

是咁的
我同男友上星期book左間酒店房
諗住同朋友飲完酒返去休息同啪啪啪

咁佢又唔輸得個啲人黎
一次飲左6杯 之後返到酒店都重清醒既
啪完攬住訓到5點幾 佢無啦啦拎張被起身走左去茶几個邊
佢起身我就跟住迷迷糊糊咁醒左問佢做乜起身？

之後我聽到水聲 呆撚左 呆撚埋右
爬左去開燈 見到條仆街對住個茶几屙尿
我問佢做乜 佢又唔應
就走過去叫佢係忍唔到都屙係垃圾桶呀
佢都冇反應 重差唔多去完

之後佢攬住張被返上床
我就嬲嬲地行過去同佢蓋返好被
再去廁所拎毛巾抹返
再嬲住上另一張床訓（當日冇哂大床房）
起身佢重問我點解訓另一張

想問下次如果男友唔止屙尿 重屙埋屎應該點做好？

不推文

吉佢屎眼咪熄到佢個制囉

gay post

幫佢食屎

一人一次互射 瘋狂互射直頭成間房都係精是常識吧

下次可以同我講 我過嚟開隔離間房

佢屙佢嘅屎 我地就係隔離抽插屎眼

留名睇gay post

用口接

我真絲
認真問嫁我

係咪叫我綁住男朋友？

教埋佢應該去邊度屙

除褲 屌佢屎眼 屌到佢想射就自然唔屙尿

另一樣都係除褲屌佢屎眼 用你碌鳩頂撚住d屎
再插到佢想射想射 就自然屎尿都屙唔出

直接綁係廁所有冇得諗？

會周圍跑嘅話 要
最少都要教到識得sit先